做過u記 可唔可以做gu?

依家返緊u記pt
d pic太9
如果quit 然後見gu
Gu個邊會唔會有record點解我冇係u記做？
我驚d on9 pic寫衰我
(U記同gu同一間母公司)
感謝巴打🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

唔會理啦
除非你好大粒就話姐

感謝巴打！你依家做緊gu?

做ceo?

要過冷河 好似三個月定半年
試吓問店長可唔可以internal transfer

U記過GU都要？以為淨係quit完再入返同一間先要咋...

同一間母公司呀嘛
fast retailing group

冇做過
我用常識推論

無問題掛........
利申：岩岩入職

U/GU?

Yr 2時做U記，依家做GU

博佢個獎學金

想知獎學金詳情

去佢個官網度有，今日到期，快